一人一個你身邊既港女/男最黑人憎既事

我先

小小事就發脾氣 燥底
明明唔關我事 就將脾氣發落我度
化妝化好耐 又要人等

唔想冇左你呢個朋友先包容你咋
但你唔好愈黎愈過分先得架 好辛苦

大家身邊都冇咁既人

冇

身邊冇人

浮雲兄

身邊冇朋友？

自己一個最開心

慘到咁咩

迫人摸佢條J

你係巴？佢都係巴？

係

咁你又真係摸？

咁佢迫我 我都無辦法

鐘意叫人幫佢做野 因為佢自己怕麻煩
人地唔肯就chur人 不停用唔同理由去遊說 講到自己幾委屈幾無可奈何 其實係懶 想慳車錢 時間

叫人陪佢出去 又係chur到人地煩 話諗下點先 就當人應承左 最後話真係唔去 佢就話全部人都放飛機 然後係其他圈子呻 又擺上ig隱晦咁講到自己好委屈

歪曲事實 所有事都係以自己利益為出發點 人地堅持原則就話人唔設身處地 明明最市儈最睇錢係佢
然後仲用其他人既名義去r著數

價值觀唔同真心做唔到朋友
但最炆就係同圈子部分人唔會覺得佢係咁樣既人 因為初識佢佢比人既印象係貼心/ 好關懷人
會故意對呢班人好啲 買野籠略佢地
佢又唔會比麻煩呢班人 有事起上來佢就同呢班人呻 搞分化

可以唔接觸真係想

用支槍逼你？

價值觀唔同真係
我有個10幾年既朋友
愈黎愈港女 愈黎愈物質
有時唔知點相處